葵芳清緊所有馬路鐵欄

巴士總站一路到葵廣

不如收埋全港

Ok
咁下次打真游擊，真快閃，不設路障

正，過馬路勁方便

收緊啦，深水埗運動場附近都拆緊

唔使上天橋

幾時拆晒啲磚
鋪晒做石屎
不過小心落雨水浸

痴線，迫人唔用天橋

最好拆埋屯門果D

真係痴線, 萬一真係有車失控未PK!?
呢個政權真係ON9

佢半年內一定會咁做

尖沙咀都拆散

其實除非你架車勁窄
又或者你架車90度炒埋嚟
唔係嘅嗰堆柱都仲夠用

如果冇欄都ok 嘅，當初做咩要整？

對防雞尾酒有無幫助先？

琴日發夢拆咖喎

見住佢地搬上黃色車

之前係好多交通黑點，
啲阿婆衝出馬路畀車撞死晒
變咗怨靈影響附近街鋪生意就唔好啦
佢地從來唔會睇交通燈嘅
於是咪整圍欄，起啲天橋隧道
少啲交通燈十字路口
就會加大咗地區嘅交通流量
交通流量大咗就可以帶嚟高啲嘅生產總值